有冇學泰文嘅人?或者有冇人想學泰文

教我幾句泰文 想學

吸罐
沙華d cup

溝仔米（明白未）
咪溝仔（唔明白）

康男(廁所）
R-蘭阿閒（餐廳）
普通話讀棒（屋企）

顏色就係「屎」
屎能但（啡）
屎花（天藍）
屎藍銀（深藍）

巴打想學咩～

艾那hia

屎能但

巴打係真係有學？點入手

昅班建key

勾根偷泥

係大學學 岩岩讀完第二級去左清邁大學再讀多三個星期
好似工聯會/hkuspace 有得學
最豁易入手緊係識個泰仔/泰女

見到有個網叫thaipod 101好似幾好

我淨係知 雞喺泰文都係讀 雞

其實泰文個音係似"計"多

原來係咁
個陣同d 泰國朋友講起
覺得個音咁似 好驚訝

馬士咩門

錢 = 偷泥
幾錢 = 話卡(低音d)偷泥

好似係 以前去泰國買街邊野食用過, 不過聽唔明之後嘅泰文數字銀碼

勾根勁勁咪偷泥

偷泥已經係幾錢咁解

Sister 識好多
泰國人嗎？

數目字 十
讀音同客家話 韓文一樣

1. 沙滑dee [hello/byebye]
2. chai [yes]
3. mai [no]
4. 葛拖 [sorry]
5. crop冠 [thankyou]
6. mai抦rai [it’s ok]